[突發] 3000元賞格 徵認識培正小學黃敬儒親朋戚友/被教過的朋友

有過往被metoo的小學同學已報料，記者朋友宜家已經跟緊黃，起到一些佢既底，但仲有一些資料需要作進一步確認。

認識培正小學黃敬儒親朋戚友/被教過/被METOO的朋友，歡迎與本人聯絡，任何爆料者, 除報紙的報料獎金外，本人亦另外加賞金, 合共3000元。

PISH

繼續追擊

推下先

巴打唔好意思遲左覆, 可以在TG傾嗎?

冇俾佢直接教過
係隔離班得唔得

無問題, 宜家已經有女受害者同我接觸, 應該刮到新料, 大家等多幾日會有好消息

希望巴打都幫幫手俾下料, 感謝

真係？方唔方便同我講一講

巴打入黎更新吓情況啦

真係metoo過咁狼死?

收到風有人MON POST, 為左保護受害者, 有咩Telegram傾。只可以講報料既人+主動接觸我的受害人比想像中多，聽多d先發現，之前撐老師的家長言論原來背後另有內情d料多成咁, 重案組睇黎要開多個file